中共最叻搞分化、改寫歷史

請大家汲取歷史教訓。

亂開post洗走五毛